(笑到仆街) 大紀元全球退黨服務中心

依家先知最近大紀元搞左個專業退黨platform

退黨保綠卡？無問題，位位先交八十美金

真係好識玩

點解港共仲未攪大紀元

其實退黨都退咗近20年，點解支共仲有幾億黨員？退黨數字條graph又繼續直線上升，個slope冇少過，依然有幾億人？

好似小學生紅領巾少先隊都要退

呢個退黨非官方架

以前好似無證書，係求其搞左個好虧既page比人9填資料submit就話退左黨
依家可能見美帝禁黨員移民發現商機，就搞個真證書認證

大妓園又咪後面既又咪共產黨d 分支

認真咩

非常專業！！！
但有咩方法保證唔會重覆退黨？之前民主派初選都有電腦系統防止重覆投票。

功德完滿

真係識玩

無架
我懷疑佢根本唔諗住理
係志在個80美金

美國承認咩?

咁法輪功都要錢運作嘅，又要整大紀元，又要整新唐人電視台，仲有成堆衛星報章，唔搵人課金點搞………

屌

佢明明寫80000，點解你話80既

袁爸唔係話要考試睇下係味真心退黨咩？

有冇3億幾黨員咁多？

使唔使每年交會員？每人10蚊會費一年都30億

實體版不嬲都有

你無睇開？